<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>devoltapromeuap.com.br</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://devoltapromeuap.com.br/"/>
  <updated>2018-09-08T14:57:12.987Z</updated>
  <id>http://devoltapromeuap.com.br/</id>
  
  <author>
    <name>Renides Eller - @devoltapromeuap - faleconosco@devoltapromeuap.com.br</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>O Quarto do @devoltapromeuap</title>
    <link href="http://devoltapromeuap.com.br/2018/09/07/1/"/>
    <id>http://devoltapromeuap.com.br/2018/09/07/1/</id>
    <published>2018-09-08T02:42:45.000Z</published>
    <updated>2018-09-08T14:57:12.987Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Olá vizinhos!!! Tudo bem? Para inauguração do blog, vou escrever um pouquinho sobre a pintura do meu quarto (as pessoas sempre confundem com papel de parede…) Espero que vocês curtam e já agradeço desde já o carinho e companhia… Boa leitura! Bj, bj…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Meu quarto é o ambiente que mais recebeu atenção até hoje no ap, pois é nele que descansamos ao final de um dia de trabalho e recarregamos nossas energias. Por isso, foi o escolhido para iniciarmos a transformação no ambiente e a decoração começou pelas paredes…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Os móveis já se encontravam alí: uma cama de casal tradicional, um armário e uma cômoda… todos escuros!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O primeiro passo foi comprar um par de criados mudos na cor branca.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O segundo passo ficou com a pintura das paredes. A escolha da cor foi intencional (branca) para contrastar com a mobília. A parede da cabeceira merecia uma atenção especial, pensamos então, em aplicacão de papel de parede, mas o custo e a experiência anterior (devido a umidade) não nos deixaram boas recordações. Então, eis que surgiu a possibilidade de utilizar a aplicação de stencil.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Depois de muita pesquisa e tutoriais, decidimos o modelo (arabesco) e a compra do mesmo pela internet. Pintamos a parede da cabeceira com um fundo cinza (cor Prata Fina) e a cor Branca para aplicação do stencil…&lt;/p&gt;&lt;img src=&quot;/2018/09/07/1/Stencil.png&quot; title=&quot;Pintura com stencil&quot;&gt;&lt;p&gt;Em apenas algumas horas o visual do quarto era outro…&lt;br&gt;Se você também deseja uma transformação rápida, barata e duradoura… a recomendação é o uso de pintura com stencil. Sua durabilidade, limpeza e o fato de não necessitar de manutenção, atendem perfeitamente o que mais prezo na decoração: a Praticidade!&lt;/p&gt;&lt;img src=&quot;/2018/09/07/1/Antes_Depois.png&quot; title=&quot;Antes e Depois da Pintura&quot;&gt;
    
    </summary>
    
      <category term="Quarto" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/categories/Quarto/"/>
    
      <category term="Pintura" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/categories/Quarto/Pintura/"/>
    
    
      <category term="Quarto" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Quarto/"/>
    
      <category term="Pintura" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Pintura/"/>
    
      <category term="Stencil" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Stencil/"/>
    
      <category term="Decoração" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Decoracao/"/>
    
      <category term="Transformação" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Transformacao/"/>
    
      <category term="Design" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Design/"/>
    
      <category term="Arabesco" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Arabesco/"/>
    
      <category term="Faça você mesmo" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/Faca-voce-mesmo/"/>
    
      <category term="DIY" scheme="http://devoltapromeuap.com.br/tags/DIY/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
